其實好肯定fb係有過濾d“敏感”片同內容

沙田714困獸鬥果日我有做過前線拍攝工作（非記者）
特登開左個fb acc
記錄低果日警方出爾反爾話唔推進
結果殺到上沙田市中心既事
Ps:可以起我底做證

內容全部用中性描述去做
頭一日整好放左link擺連登
第二日就比fb block左個acc
第三日我用太空卡認證開返之後，同日下奏再被審查
直到完全封鎖

唔單止咁，開acc既名
唔可以出現shatin,沙田，714，遊行，march等字眼

如果大家有留意，好多fb朋友曾經share過既page
隔一兩日之後就會出現呢句而封左睇唔到：

“會發生此情況 ，通常是因為擁有者僅與一小群用戶分享內容etc……"

尤其是要用電話號碼認證重開acc呢下好撚鬼，一個唔小心或者懶，無買太空卡就好易賴野
如果fb淪為政治爪牙收集到呢d電話，呢場仗輸左之後
好有機會成為秋後算帳既工具

呢件事唔可以輕易鬆懈睇少
如果覺得有用希望大家可以幫推！

Facebook奶共

唔係有人信fb d澄清？

一定唔會信既…不過要提返個現象出尼
尤其係由69，612開始
出現“目前無法提供此內容”
既例子愈尼愈多

我地有時如果碌fb見到d較為少人睇過既證據或者片段
都要隨時有個準備去back up!
因為隨時都會被審查block左
好多人都會睇唔到

同埋無落過電話認證既人，千萬唔好入電話
大數據時代，入左就係入左
除非你改電話，否則就算你del acc都無用
Fb一定有底

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

自推一次

要發起轉用twitter運動
facebook實在太撚仆街

其實fb 7分鐘呢單野揚左之後都有諗過……
不過實際真係好難動員得到
Fb用左咁多年好難叫人轉…

目前能夠做既我覺得只有相關專業人士告fb先可以壓止到個政治審查

但我地report對家啲野 一樣第二朝有啲會見到死
所以
唔好放棄呢個channel
唔好自己已經嗌輸

不如試下share出黎，
比人試下

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

fb真係好撚垃圾

呢方面都有上網查過佢既機制……
第一階段係用AI判斷

如果短時間內好多report佢就會自動block個acc
但問題係需要用電話no去認證開返
呢下就好無保障

間公司紅底同埋出現左7分鐘斷片呢單野之後
長遠去睇唔可以唔防……

你指我個紀事acc?

呢個就係
不過你㩒入去都已經block左
無乜意思

我想要條片試下

假acc係好易俾人block
同埋612之後好多辱警既post都出唔到/俾人del
大group尤甚，所以佢地努力左del post果d

就咁睇，香港fb應該多左唔少人手操作去過濾呢方面既野…

加埋豬西伯格以往歷史
而宜加既fb又係紅底
最主要都係想大家小心提防

如果平日拍到一d重要證據同片段
除左fb之外，應該要用下第二d途徑去傳播或者留底

而經過呢次幾乎同記者一樣既紀事之後
覺得如果有相關有用資料
應該要直接搵有權威既機構去幫你傳播

效果一定會更加好，尤其今時今日已經有咁多義士被捉…

臨訓前一推，謝謝大家

之前 Frances hui 條片都係咁

仆街FB, 點都要防同做好back up

推
豬西伯格

轉場啦

推

fb 響美國做operation一姐個位係上海人